親中愛國的教聯會強烈呼籲已經離港度歲的師生及家長盡快回港

教聯會強烈呼籲已經離港度歲的師生及家長盡快回港

教聯會強烈呼籲已經離港度歲的教師、家長和學生盡快結束行程回港，以免受新型冠狀病毒感染。教聯會指，雖然學校延遲開課，但病毒有一定潛伏期，回港後亦應該盡量留在家中。

--------------------

2019年6月8日，在將於翌日舉行的反對逃犯條例修訂草案遊行前，教聯會發表聲明，強烈呼籲教師切勿動員學生參與遊行，又宣稱修訂《逃犯條例》已極度政治化

其實岩
屌佢如果d人2月16先落番黎就仆街

利申：教大專，好撚驚

因為肺炎唔分藍黃都會中

所以佢今次講人話講有用嘅嘢

未過潛伏期就入嚟，結果以為自己冇嘢，周圍播毒

教會應該收到好多消息
有消息都話上面9萬人中招
死左1萬人
叫人唔好去深圳同支那